50+可以點識人

可以叫你媽媽去行下山 係FB啲行山group到 有共同興趣係會易啲一齊㗎
利申：我老母都係咁

最好睇住你老母
唔係識埋講中文嘅鬼佬
聽日匯幾百萬去還債

睇你老母intro 定 extrovert

我唔知啵 但一般嘅行山/其他活動係你老母鐘意玩嘅 上FB打keyword一定有group啦
到時入去到再join埋人地啲活動就得
咪當識個朋友囉 之前老母玩交友APP啲人好唔可靠

同問 我老豆60+

立會50+ 你想點玩都得喇